be water唔係散水撚，be water唔係散水撚

be water唔係散水撚

瞓唔着嘅，不如入嚟睇下

[正能量撚]出去之前，希望你可以睇下呢個po

係be water唔係散水

推
今次沉重教訓
Be water，not be castle
證明硬碰之下，實力始終有差距

，

好早之前講過
比人屌到化